連儂牆

之前選舉 比人清撚哂 手足又幫手助選 唔得閒整
依家大家識做啦

記住小心d藍絲出黎暴力發洩

好多連儂牆受損，不如整左連儂牆先？

政府冷處理區選，我哋就煲大佢

推

花式玩法啦
但小心安全